[遊行]喺屋企涼緊冷氣嘅你，慚唔慚愧？

慚唔慚愧都去維園啦